Необходимо для установки:
Git, Maven, JDK 11

1) Заходим на сервер
2) Клонируем репозиторий git clone [repo url]
3) Переходим в склонированную папку
4.1) Для клиента
    1. Переходим в папку Client
4.2) Для сервера
    1. Переходим в папку Server
5) Пишем mvn clean package
6) Пишем java -jar target/*.jar 
